年近歲晚 保安開始精神

連夜更保安都留低嗰幾鐘同早翻工住戶大聲講早晨

早晨！！！

Good morning！X生/Y小姐，
小心慢行地下扇

幫你開埋門

陳生，返工啦？
李太去買餸呀？

唔會理
派利是都只會派比成日見又有打招呼個啲